差唔多十年無洗牙

你地最長幾耐無洗過
啱啱洗完原來幾痛搵返小學牙科保健既感覺
嚴重到醫生仲話要再返去洗多次

咁都有得負評？

我都好耐無洗 下星期去 驚驚地

我諗你點都耐唔過我掛

不過放心應該都係會痛架啦

幾錢一次

十五年

我一次都冇，

真係自冇左牙科保健就冇睇過牙醫

過幾日就去洗 聽講好痛

樓主死硬

耐冇洗嘅話洗完會成口血，痛到pk

會唔會太耐

唔識野 想問點解會批細左隻牙嘅

洗出黎果嘅係牙石 生到同牙痴埋一齊

其實我覺得洗牙無必要,
天然啲好~

正常香港人無左牙科保健都無洗牙
宣傳同社會風氣唔似外國禁勁
我都係公司有得免費洗先去半年洗
第一次仲要深度洗牙
但洗完個口真係舒服好多
頭痛都少左

牙係儀容一部分
工作開會見人 唔馬虎得

21年未洗過 黎緊諗住洗

兩年前去洗牙...再對上一次已經是小學牙齒保健 可能積左好多牙石，個牙醫問我食係咪有食煙既習慣

利申：非煙民